[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Mów do mnie Panie  
chcę słyszeć Cię,  
przyjąć od Ciebie  
co masz dla mnie.

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Nie chcę się chować  
lecz w Tobie skryć .  
w cieniu Twym Panie  
chce iść.

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Święty Potężny jesteś Panie nasz  
przed Tobą dziś możemy stać  
dzięki łasce  
nie dzięki nam samym.*


